海港城珠寶鐘錶店被劫去500萬元首飾 2疑犯在逃

尖沙咀海港城晚上發生劫案，一間珠寶鐘錶店被賊人搶去一批首飾，價值500萬元，警方正追捕兩名懷疑涉案男子。

警方表示，案發在晚上七時半左右，其中一名疑犯在海洋中心太子珠寶鐘錶，用硬物撬開一個飾櫃，搶去6件珠寶手飾，包括兩隻鑽石戒指、1隻鑽石手鐲、兩條鑽石頸鏈和1粒鑽石原石。

現場所見，櫥窗內有珍珠鏈被拉跌，有鑑證科人員到店內蒐證。

---

6件垃圾都值500萬？

保險公司可以發揮功效

一夥在搶劫銀行時說了一句至理名言：“通通不許動，錢是國家的，命是自己的！” 大家一聲不吭躺倒。 劫匪望了一眼躺在桌上四肢朝天的出納小姐，說：“請你躺文明些！ 這是劫財，又不是劫色！劫匪回去後，其中一個新來的碩士劫匪說：“老大，我們趕快數一下搶了多少錢。” 那老劫匪（小學畢業）說：“你傻啊？這麼多，你要數到什麼時候啊？今天晚上看看新聞不就知道了嗎。” ——這就叫工作經驗，這年頭工作經驗比學歷更重要！ ！ ！劫匪走後，行長說，趕緊報案！主任剛要走，行長急忙說：“等等！把我們上次私自挪用的五千萬也加上去！” 主任會意，陰笑道：“要是劫匪每個月都來搶一回就好了。” 第二天，新聞聯播報導銀行被搶了七千萬。劫匪數來數去只有兩千萬。老大罵道：“媽的，老子拼了一條命才搶了兩千萬，銀行行長動動嘴皮就賺了五千萬，看來這年頭還是要讀書啊！